世界上有幾多個女人可以為另一半咁付出？

鐘鎮濤啊B老婆范姜
當年有能力搵成億都可以拎去比另一半還錢 ，有幾多女人為另一半可以咁付出？

范姜
范姜是香港藝人鐘鎮濤的妻子，在鐘鎮濤窮困的時候走近了他，並通過自己開的STAR店賺來的利潤幫他還了一億多元的債務。4年多來范姜平均每年掙2500多萬，每月200多萬。天文數字的利潤，竟然就是從一些被明星冷落的衣服、褲子、鞋子、飾品玩意中掘出來的。范姜又稱原本有意與鍾鎮濤2010年註冊結婚，但因懷孕而打亂計劃，她相信要等小朋友出世後兩三年才實行。2010年范姜又為鍾鎮濤生下一個八磅的女嬰。

這一生中對鍾鎮濤最重要的女人有兩個，一個是香港史上頂級敗家女章小蕙，短短幾年的婚姻，不但花光了他所有的錢。還讓他負債2.5億港元；一個是會賺錢的范姜，范姜在鐘鎮濤成為“ 大負翁 ”的時候，走進他的生活，除了在感情上支持他外，還分擔了鐘鎮濤近一半的債務……

鍾最後搵唔搵得返咁多錢

過山車人生

睇佢訪問早幾年已經走過低谷回復正常生活，而家仲幾好景

首先 你要係呀B
其次 你要鍾意中國

張開雙腿 拍片 要脅

鐘鎮濤又高大又型

仲要紅過

以前或者會 依家 又洋腸 又有錢佬 又TB 總之你一唔掂就跳船 根本易過借火

一過破產期己經開演唱會吸咗唔少水啦

當年紅過麟伯，之後高調娶章小惠，婚禮好似好豪華，點知老婆走佬，仲好似累佢破埋產？